覺唔覺荷里浩電影既演員完全冇料？？？

成班淨係靠樣,靠身材上位

拍埋哂D乜鬼大制作電影,靠特技同錢堆砌人氣

1D演技都冇, 喊又唔識喊 , 笑又唔識笑

而TVB既演員就唔同了,

訓練班出生, 演技有練過學過 , 每個表情每個動作都咁勁

更加唔洗提拎過視帝視后既帝皇級人馬

講真佢地拍荷里浩電影既話, 我真係驚班老外冇飯食

永遠支持TVB

菏里浩

相對地苛理活啲演員高質好多

應該搵成全拍戲